係大球場七人欖球返緊賣酒 你問我答

岩岩睇完香港贏左湯加

忙到踢晒腳 終於唔係比人屠

中場可唔可以出去食嘢再入返去？

幾錢一個鐘？